{
    "question": "Gimana cara pendaratan tolong di jawab\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong> dilakukan dengan posisi kaki ke depan, lutut sedikit di tekuk dengan tumit kaki terlebih dahulu menyentuh pasir di ikuti dengan telapak kaki. Posisi tangan mengayun ke depan dan kepala tertunduk dengan mendorong berat badan ke depan agar badan tidak jatuh ke belakang dan mengurangi jarak lomapatan</p><p></p><p><strong>#</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-besar-sudut-terkecil-pada-pukul-0630pukul-1030-dan-pu-941",
            "question": "Tuliskan besar sudut terkecil pada pukul 06.30,pukul 10.30 dan pukul 09.00\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>06.30</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lompoko-naik-na-nu-balasakki-tekne-711",
            "question": "Lompoko naik na nu balasakki tekne\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ngerti Kaka BHS nyaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "komponen-kebugaran-jasmani-228",
            "question": "Komponen kebugaran jasmani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.tali</p><p>2. petilompat</p><p>3. holahop</p><p>dll</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dua-jenis-lempar-yang-diperlombakan-744",
            "question": "Tuliskan dua jenis lempar yang diperlombakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 jenis itu adalah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lempar lembing </p><p>lempar cakram</p><p>lempar turbo </p><p></p><p>Hot Sauce - Nct Dream</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><strong>lempar</strong><strong> </strong><strong>cakram</strong><strong> </strong></li><li><strong>lempar</strong><strong> </strong><strong>lembing</strong></li><li><strong>tolak</strong><strong> </strong><strong>peluru</strong></li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>semoga</u></em><em><u> </u></em><em><u>membantu</u></em><em><u>\u196c\u1b44 </u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-otot-bagian-bawah-872",
            "question": "Contoh otot bagian bawah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>otot kaki, otot betis dll </p><p>semoga bermanfaat ^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yang-di-maksud-dengan-kebugaran-jasmani-229",
            "question": "Jelaskan apa yang di maksud dengan kebugaran jasmani?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kesanggupan dan kemampuan tubuh melakukan penyesuaian terhadap pembebanan fisik yang diberikan kepadanya, seperti bekerja sehari-hari tanpa menimbulkan kelelahan yang berlebihan dan masih dapat menikmati waktu luangnya adalah pengertian dari kebugaran jasmani.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smg mmbntu^^</p><p>jgn lupa kasih jwbn terbaik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbedaan-antara-jalan-cepat-dan-lari-772",
            "question": "Perbedaan antara jalan cepat dan lari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalau jalan cepat tidak mengayunkan tangan dan kaki kalau lari mengayunkan tangan dan kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> mengayunkan kekanan kekiri</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jika jalan cepat mengharuskan setiap kaki memyentuh tanah.</p><p>jika lari langkah kakinya tdk terlalu menyentuh tanah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegunaan-pentingnya-kita-melakukan-olahraga-193",
            "question": "Jelaskan kegunaan pentingnya kita melakukan olahraga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tubuh kita bisa menjadi sehat</p><p>terhidar dari penyakit </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>makah tubuh sehat dan bebas dari penyakit mematikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lihat-kebunku-semuanya-indah-lirik-lagu-di-atas-memiliki-tekanan-250",
            "question": "Lihat kebunku\r\n Semuanya indah \r\n Lirik lagu di atas memiliki tekanan yang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sedang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna tidak ada nada tinggi</p><p>mohon membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-peyusunan-program-latihan-itu-penting-bagi-seorang-pelatih-332",
            "question": "Kenapa peyusunan program latihan itu penting bagi seorang pelatih\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>kenapa </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>ya</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>hahhahahahhhahahhahaha</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}